一人一句同事嘅自然自言

無啦啦喺位大大聲： 好！終於都做完乜乜乜，依加就開始做柒柒柒！

無人想知呢

你殊佢啦

好！

Shit god damn it!

x哥/少/爺

Fuck me

Ha, 屌， 做乜鳩